差佬套戲「守城」係咪同人講佢地點老屈香港人係恐怖分子？

搞咁耐現實從來無捉過恐怖分子，反而拍套虛構既戲出黎講捉恐怖分子，咁即係話俾人聽差佬擅長作故仔作個恐怖分子黎捉，多過現實真係有恐怖分子，差佬最叻老屈 好心得閒就真實捉多d恐怖分子啦（如有），仲掛住作故仔

呢個係一場內心戲